呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

講緊你呀五毛狙擊手
日日出post老屈我放生保皇狗
乜撚嘢移民信會咁啱喺集會前一刻收到呀?

哈哈 收到移民信 你地慢慢玩

打擊泛民對你有乜好處？

你又係共匪嚟
公開學獨聯成員資料又賣料畀大公報
痴痴呆呆坐埋一枱

繼續做你嘅鍵盤五毛啦傻鳩

人哋係五毛（狙擊手）型

你慢慢抹黑賣料
我就用行動去推動港獨

五毛嘅狙擊手

呢隻我都block左好耐

出post撐泛民？
大家可以自己睇
睇下關狗點樣講大話

有, 咁點?16年
但我加入學生獨立聯盟撐港獨
你?賣料出賣學獨聯

撐泛民等人以為制度內仲有用有希望
如果更多人對制度失望就會更多人選擇係制度外抗爭
咁係中共最唔想見到嘅事
唯有令香港人繼續相信選議員係有效監測政府
近年不停dq本地派因為中共控制唔到
點解唔dq泛民？
一係中共覺得佢地廢嘅
一係就中共已經控制緊

出post撐泛民？
講大話講好小小
屌保皇狗都可比你講成撐泛民
睇來保皇狗於你來講真係唔屌得

支撐

咩logic嚟
我喺旺角撐港獨
implies我喺元朗唔撐?

所以有時唔想笑芝麻街DSE1分
但而家總算明點解得1分

五毛 (狙擊手)

多謝你隻五毛抹黑
唔係唔會有咁多人支持我同學獨聯

答未
乜撚嘢移民信會咁啱喺集會前一刻收到呀?

成個post只見到十個留言

可以應下我寫
我點日日出post撐泛民？
大家有得起我底睇你都夠膽講大話
仲話人抹黑
大陸做過四年野係唔周d

笑左
依加又轉移去我收信時機
即係又係屈完閃人

兜乜撚
一講親泛民你就仆出嚟話放生仔保皇狗
你食屎啦五毛

大家可以起我底睇下
到底我係開post屌保皇狗定撐泛民
睇下關狗點比我質問完轉移話題
所以我一直話佢好可疑
一個雨革完去大陸做四年野
即刻番來香港搞港獨？
我收信個時機都唔夠你巧合啦

有圖有得起底你都夠膽講大話
都好
比大家睇下你真面目

點啊
到底係我收信時機巧合
定你紅底經歷巧合

我就行動抗爭支持港獨
連泛民都唔屌獨派時
你隻五毛就鍵盤玩分化

又轉移話題
我反保皇狗時
你係大陸做教師渣

反你老母
分化獨派同泛民嘅關係到mutually exclusive

？你又轉移話題
痴線
次次駁唔到就跳去另一個話題
算數啦你
單係你雨革完去大陸做四年野
再即刻番來搞港獨
你可疑程度都爆晒燈啦
仲要我明明開post反保皇狗
你就話開post撐泛民
之後又話我收信時機巧合
我話你雨革完上大陸做四年野番來即刻搞港獨仲巧合
你又跳去話題
總共跳四次
次次駁唔到就跳
痴線
咁既人都有

一句到尾
大家只要起我底
再睇下呢個post關狗點樣駁斥我質疑
你地就知佢係咩人
因住你地資料疑佢傳上大陸啊

而家咁咪幾好
出個柒post自爆自己五毛光明磊落
好過咁辛苦扮撐泛民啦

咪撚再quote佢啲嘢好唔好

我覺得你個人應該係心理有問題
我句句都有根有據
連圖都代埋你睇
明明我出post反保皇狗
你駁唔到
拋一個句話我自爆五毛
我邊句自爆五毛
指出來睇下
痴線

有d野無証據既時候，就係講個信字架啦
而家擺明無人信你
你爛番去移民啦

走前都要屌爆你件保皇狗打手
我屌保皇狗
你就話我撐泛民
我開post屌保皇狗
你就話入去撐泛民
你自己去雨革完去大陸做教師四年
番來即刻搞港獨
之後比我一個一個post指出你點放生保皇狗
叫你開post屌保皇狗
你都潛水唔開
依加我移民
你竟然先開post?
原來開post屌保皇狗係難過開post屌我？
我估計你上面堆論點你都係冇一個駁到
之後只係識打幾句話我五毛
不過我敢肯定
你一定有問題

平時見你避開港獨唔提
又老屈人哋已經覺得怪
頂你呢個時刻忽然叫人移民
我就知你係鬼

泛民都唔會呢個時候叫人去移民

笑左
我冇所謂不過一個我叫左三日開post屌保皇狗既大陸教師
佢都唔肯開
反而我移民
佢就開post
即係點？
你信佢？
祝你好運了

算啦
冇人信你架喇
慳返啖口水啦

我唔提？
你問過我架我答左你
係唔係我搵到圖出來你食左佢？

我未移之前
佢都答唔到我啦
即係一班連駁都唔駁既人
証明我做得岩
成班不知所謂既人
群埋一堆
可以搞得出咩花樣
到時你咪用信字說服人地囉

叫佢三日開post屌保皇狗都潛水
我一移民即刻開post屌我
你咪唔好信我囉

點解你追擊泛民重多過建制/中共?

Same

追你既大陸劇啦

佢番大陸教大陸學生就得
我追延禧就唔得?

佢教大陸學生反共

套大陸劇教你做奴才

下?我推動港獨直接刮中國一巴喎,冇嘢嘛你

時間會證明乜野係賤種基因

關sir以一敵千真係好勁

.

嗱，我就撐五毛狙擊手移民嘅
你知我一直都係主張遠離愚昧華人社會

關sir覺得可以唔洗同泛民敵對？

寧願推屌我既post都唔出post屌保皇狗
露晒底啦保皇狗打手
仲有
關愛座hunter
我唔想同你做愛啊
一個雨革完番大陸做四年野
之後即刻番來搞港獨
再用分身ac膠化異已
大家信佢準備食屎啦

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

關sir唔答我問題？
咁究竟泛民同獨派係咪mutually exclusive ?

移去大灣區咋啲五毛

某啲泛民某啲立場
有啲泛民暗獨
有啲泛民都撐陳浩天有結社自由
最重要係要游說吸引泛民支持者撐港獨

#84

當然你話楊岳橋投票引中國醫護, 叫人去大灣區呢啲我絕不接受

你屌鳩我呢多過屌保皇黨呀而家

依加係你入來比我屌渣
又掉轉來講？
不過起我底都見得有一半post屌保皇狗
你呢？

你呢
喂
有冇啊？
百分一都唔知有冇

Ok Ar 立場好清楚

當然港獨立場係絕不妥協

邊個國家收埋呢啲咁唔似樣嘅畜生移民

呢啲人去邊道都死

呢隻垃圾都好過條乜撚蔣介石
明明香港人 去做埋啲乜柒國民黨
都唔知係咪中二病上腦
台灣講緊台獨 佢重係到大中華膠 反攻大陸啊笨柒 每次關蛇開post就po返啲咩返大陸做老師 乜柒乜柒嗰啲 大佬你係有多啲料就爆啦
無料就收收皮先啦

五毛邏輯
南韓人有北韓人基因
所以南韓人係北韓人

未聽過台灣人會噉叫
唔好抹黑台灣人啦五毛